有無人法國普巴其實同香港打工仔好似

要求高人工、無時無刻都要扮老屎忽、眼高手低、有轉工機會就開始hea 做、做成點都要人認同自己、唔妥老細就開始搞小圈子喺公司搞破壞...

拖舟一話想買普巴，即刻Hea 到